{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017580?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 베아토스파펜션 (리버뷰, 전객실스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数やオプションは現地決済で処理され、最大人数を超える場合は入室不可能で払い戻しはできません。 ペンションによってペットの入室可否が異なり、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止しています。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、　は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションではスパ、IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場、カフェ、常備薬及び駐車可能なスペースなど様々な施設を提供しています。 また、割引券提供とボードゲームのレンタルが可能で、周辺観光地としてはレールバイク、南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの支払いはどうなりますか？",
            "answer": "追加人数やオプションは現地での支払いとなります。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室可否が異なります。ご予約の際に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で焼肉や焼き魚はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火による料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場、カフェ、常備薬及び駐車可能なスペースなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "割引券の提供やボードゲームのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、割引券の提供やボードゲームのレンタルが可能です。お気軽にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはレールバイク、南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 520
    }
}